以後和理系列活動一律帶多隻色係身！

作為一個和理非，我都知你地班警察好難做，但今日行完之後觀察到，啲警察專查黑衫！和平合法都要做到咁樣?（雖然都知唔係第一日嘅事），但親眼見到都真係好嬲，你地要繼續製造白色恐怖，就唔好怪點解巿民都要鬧你地！
你地即管查！我地以後行完就換衫（反正行到成身汗都要換），你地咪每隻色都查飽佢囉，但我好肯定呢種白色恐怖，只會令你地會更難同巿民和解！

兩睇啦，
帶外件衫的確可以保到自己嘅

兩件衫出街啦
出完汗都可以換
唔洗禁臭